其實誠哥下下賺盡香港人錢唔係不無道理

李+x
由個名就知道佢條撚屌淨係識加數同乘數
邊忽有打算減下除下比大家

123+(-1235) x 12345